[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1227)

懷疑佢唔知自己1001左